［PS4][Dark Soul 3]邊個夠我廢

啱啱交收完隻Dark Soul 3 （早兩個鐘頭嘅事）
買左個飯返屋企就入碟等Update
其實自己本身對呢個系列係零認識 但上Youtube見到多左呢隻嘅gameplay之後 斬都心諗有無咁難呀 就買左返嚟喇
入到新手教學 因為唔太熟啲掣所以比啲小怪殺左一次
之後去到打灰爐審判者 仆你個街死左十次有多
正常一隻遊戲如果比左咁嘅挫折自己 就好易令人放棄 但點撚知 我繼續玩喎
咁總算都打完第一個boss 就行左入去嗰個祭祀場道 同左木匠 矇眼女傾計 之後發現仲坐左個騎士—霍克伍德喺道 就突然屎忽痕拎刀劈佢 點知佢還手仲要我唔夠抽
無錯我又死左
最估唔到我respawn 之後佢都繼續斬我
如是者死左三次 我終於打低埋佢
今日玩住咁多先
Btw無可否認Darksoul 係會上癮嘅

第一隻ps4 game就係佢，每晚收工就開嚟打，打到拎埋白金，好撚正

你不如打埋 祭祀場出面 隻日本刀武士先啦

btw巴打唔洗灰，之黎2隻王都係易打。

我發覺呢隻game 既新手全撚部都唔會舉盾
睇親啲直播 第一次玩都唔會舉盾
淨係look 走去避

白金要玩好撚多次

Ds3唔舉盾都得

玩ds都咁 玩bloodborne你會唔想做人

屌 我之前玩又係手癢斬咗嗰騎士幾下 點知佢咁撚小氣還拖 不過我又唔夠抽 唯有重開save再打過

老老實實，不幫難d